《終極黃藍地圖》想出一本全港黃店指南 跪求各位幫手俾吓意見

推

幫推

食餐飯都打開睇

可以試用埋檸檬地圖

隨住我地認證嘅黃藍店愈來愈多，黃藍地圖Google Map已經愈來愈慢，用得好唔方便😞…為咗解決呢個問題，我地決定自己地圖自己整！今日，我地正式推出自家開發嘅Web App「檸檬地圖」😍

「檸檬地圖」既係網頁，又係Web App － 只要喺瀏覽器打開就用得，更可以直接Download到桌面，唔需要經App Store / Google Play，方便成日搵黃店嘅你！

「檸檬地圖」暫時只會提供黃餐廳嘅資訊🍴我地會慢慢加入埋其他黃藍店嘅資訊…希望有一日可以完全取代Google Map啦！

👉「檸檬地圖」網址：

👉填Google Form 比意見：

一推再推